# Прототип программного модуля интерпретатора языка Тераграф

1. Формирование алгоритмов инфраструктуры вычислений выражений 
2. Разбор фрагментов АДОС для операций выражений 
3. Реализация базы интерпретатора выражений 
4. Реализация исполнительной надстройки 
5. Реализация аналитической надстройки 

"Моя работа выполнялась(-естся) в рамках программы 'Приоритет-2030', в проекте под руководством Фетисова М.В."
